{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139683?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 모네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 もし基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊する場合は入室を拒否されることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、再び通常の金額で再予約することができます。 ご予約いただくと、お子様と幼児はメゾネットタイプをご利用いただけます。 IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に楽しむことができます。 プールを利用して暑さを避けて行ってください。 プールは夏季のみ運営され、午後3時から午後7時までご利用いただけます。 愛する人とバーベキューパーティーを楽しんでください。 バーベキューの使用料は人数によって異なり、炭追加の際には追加料金が発生します。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加される場合は予約人数にどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が不可能ですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室を拒否されることがありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は避けるように言われていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児はどのタイプの客室を利用できますか？",
            "answer": "ご予約いただくと、お子様と幼児はメゾネットタイプをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して客室でインターネットを便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールを利用して暑さを避けて行ってください。プールは夏季のみ運営され、午後3時から午後7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "愛する人とバーベキューパーティーを楽しんでください。バーベキューの使用料は人数によって異なり、炭追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 858
    }
}